一個月應該點由英文LV2操到IELTS 5.5?

IELTS 5.5大概係LV3，英文LV2其實有冇可能一個月操到變5.5
最弱係口試，係唔係都可以操返黎?
另外有邊份卷係唔洗點重點咁操?
因為我見reading定listening好似係香港人比較強，lv2都可能有6?
但writing我知道要操

希望一個月內可以有5.5既水平
我知好多巴絲打有8都話自己廢
但5.5對我黎講好重要 已經上網睇左少少心得
不過冇咩lv2既人考既例子...所以想知

6.0先lv3 wor ching

我果陣英文2去考都有5.5 speaking有6添 speaking係最易

2=5.5
做乜鳩姐你

文憑試英國語文科等級
對應IELTS整體分數
5** 7.51 – 7.77
5* 7.16 – 7.32
5 6.81 – 6.99
4 6.31 – 6.51
3 5.48 – 5.68
2 4.79 – 5.07

不過我都知唔可以直接比較

你speaking都係2?
因為說話比較弱...所以真係少少驚

真係? 即係正常lv2去考已經有5.5架啦??

Speaking係一對一 我覺得輕鬆好多
不過都係睇人 dse 2可能唔止5.5 又可能低過5.5
你如果一定要考到5.5 咁自己準備下先考啦 唔係到時唔夠分既話哂錢哂時間再考過

驚咩 我當年乜都冇溫 係考dse前個個2月去考 最後 5.5 dse 2 我啲細分仲要係 5 5 5 6 而家咪又係順利係uk頹緊考final

因為我見好多人反而係衰speaking
比起grammar，係唔係帶出意思會重要d?
因為一講英文就會太著重grammar，但如果grammar錯哂就會講得好少少...

咁睇黎好好準備下咁5.5應該都唔係太難咋wo

DSE - 3
英國一年後 IELTS 7.0

5.5真係好撚易 識英文就有

浸過鹹水係唔同d

咁我搵下d sample paper睇下自己做成點先

Dse個試好怪，每次做嘅分都好飄忽，時高分時低分
但ielts就次次都係同一個分數

你用黎報non ju ?
想入番u 最好有6.5

上年12月完sem之後狂操20幾日，出嚟overall有6

利申英文2左

想問下你點操？ 我dse都係2（3322）
想聽下你講心得
因為有啲灰，近排揾私補，佢地話ielts 6係等於dse英文4-5
我隔咗成年先嚟問 希望你會覆啦

我CE拎F 岩岩考完Ielts 有6.5
詳情可以tg 講： hk1117